[

  {
    "question": "简单词来源?",
    "solution": "在用户学习时偷偷收集用户第一遍学习就设为掌握的单词.当有几个用户同时认为这个单词简单时就将这个单词认定为简单词.此外.季节,月份,星期,数字...都是简单词(找这些词真的很累...)"
  },
  {
    "question": "核心单词来源?",
    "solution": "新东方bbs论坛一份http://bbs.koolearn.com/t-5130720-1-1.html,扇贝单词一份https://www.shanbay.com/wordbook/115978.两份混在一起,去掉不在考研大纲内的单词."
  },
  {
    "question": "代码开源吗?",
    "solution": "在 github 搜 kaoyandanci即可, 求star /星星眼."
  },
  {
    "question": "为什么首页的饼图比例不太对?",
    "solution": "由于词汇量开始时过低,饼图难以绘制,等单词量过了500就好啦!"
  },
  {
    "question": "单词来源是哪里?",
    "solution": "来源于2017年考研大纲.根据我手边的资料,近几年大纲单词都没有变化,当今年大纲出来以后如果有变化,我会及时更新."
  },
  {
    "question": "如何进行反馈?",
    "solution": "1.应用商店下反馈.  2.设置-关于-意见反馈"
  },
  {
    "question": "何为智能复习?如何进入?",
    "solution": "根据艾宾浩斯遗忘曲线,选出以下时间段内学过的单词,即当前时间往前:3-8分钟,20-40分钟,10-14小时,22-26小时,24*2-24*3小时,(24*6)-(24*7)小时,(24*14)-(24*15)小时.\nps:智能复习请尽可能一次完成,中途退出不保存进度,因为每个时间点产生的单词列表是不同的.没法保存进度.\nps:另一种记忆方法super memo 算法我写了很久,没能写出来,对不起我太菜了. 长按开始复习可进入智能复习."
  },

  {
    "question": "学习或者复习时误触了掌握按钮怎么办?",
    "solution": "在单词卡片上左划可以看到上一个单词.点击单词卡片右下角的取消掌握就好了."
  },
  {
    "question": "提示已经下载语音包,但仍不能离线发音",
    "solution": "删除内存卡中/Android/data/cn.jk.kaoyandanci文件夹重新下载,耐心等待解压完成即可."
  },
  {
    "question": "开发者最近过得怎么样?",
    "solution": "脖子疼...不过数学竟然快看懂了."
  }
]
